有冇人好懷念2009年NBA

如果所有球員都冇傷
西岸火箭 對 湖人 應該係最好睇既對決
Yao Ming Vs Pau Gasol
Tracy McGrady Vs Kobe Bryant
唔好唔記得 Kobe 仲要有Shane Battier 同埋 World Peace守住
呢場絕對好睇過總決賽

Dwight Howard職業生涯高峰

咪撚on9喇

都唔會打贏火箭

所有球員都冇傷既話

塞軍入左決賽了

x2

2連都好有機會 KG

2連唔知有冇機 但可以睇足3年黃綠大戰都幾過癮

火箭整體真係有機會贏到湖人
姚明真係好撚勁呀